{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042860",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3006110",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 페나테스풀빌라"
    },
    "text": "全客室ではぬるま湯プールを運営しています。 訪問日の前日までに予約が完了した場合のみ使用できます。 特別な感じの自然の中のプールヴィラペンションで、モダンでシンプルなインテリアで清潔で快適な感じをお届けします。 プナテスは忠州を眺めているところに位置する展望の良いプールヴィラペンションで、前には青い川の水が一望でき、美しい果樹の木ときれいな水が流れる渓谷に囲まれ、静かで居心地の良い自然を楽しめます。 チェックインからチェックアウトまでは誰とも会わないことになっており、入室前には客室の消毒と防疫が行われます。 消毒写真を要請すれば確認できます。 入室時間はご利用当日の15:00から20:00までで、20:00以降に到着する場合は事前にご連絡ください。 宿は施設がきれいで便利で、親切な社長と一緒に休息と旅行を楽しむことができる所です。 虫のことで少し心配になるかもしれませんが、網やエフキラーなどで備えることができます。 家族旅行や静かな休息を楽しめる良い宿です。 プールは客室ごとに異なって運営されており、一部の客室は無料でご利用いただけます。 財産が狭くて宿舎に到着する前に進入路を通らなければならない点と虫が少しいた点が残念です。 しかし、全般的には価格に比べて満足できる宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "訪問日の前日までに予約が完了した場合のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "モダンでシンプルなインテリアで清潔で快適な感じをお届けする自然の中のプールヴィラペンションです。"
        },
        {
            "question": "プナテスはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "プナテスは忠州を眺めているところに位置しており、青い川の水が一望でき、美しい果樹の木ときれいな水が流れる渓谷に囲まれ、静かで居心地の良い自然を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの手続きはどのようになっていますか？",
            "answer": "チェックインからチェックアウトまでは誰とも会わず、入室前には客室の消毒と防疫が行われます。入室時間はご利用当日の15:00から20:00までで、20:00以降に到着する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設はきれいで便利で、親切な社長と一緒に休息と旅行を楽しむことができる所です。"
        },
        {
            "question": "虫の対策はされていますか？",
            "answer": "虫のことで少し心配になるかもしれませんが、網やエフキラーなどで対策をしています。"
        },
        {
            "question": "プールは無料で利用できますか？",
            "answer": "一部の客室は無料でプールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿舎へのアクセスについて教えてください。",
            "answer": "財産が狭くて宿舎に到着する前に進入路を通らなければならない点に注意してください。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどんな人におすすめですか？",
            "answer": "家族旅行や静かな休息を楽しむ人におすすめの宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "全般的には価格に比べて満足できる宿泊施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 467
    }
}